解釋 ≠ 激動

言論自由 ≠ 信口雌黃
溫柔 ≠ 懦弱 ≠ 俾人恰唔出聲
無禮貌 ≠ 爽直 ≠ 真性情
鍾意 ≠ 永遠鍾意
你所理解嘅 ≠ 別人所表達嘅
關係好 ≠ 隨便攞嚟講笑
嬲 ≠ 玩唔起
「…哈哈哈」≠ 幽默
「聽講」「好似」≠ 事實真相
「無意冒犯」「無惡意」「恕我直言」≠ 友善 ≠ 無惡意

挑燈撥火遲早燒親自己
54 dou mouse

講中咗

又日夜顛倒 對身體唔好呀

日唞依然係日唞

唔眼訓咩

眼糞到仆街

咁仲咩唔瞓

以前你都唔係咁既

我中學已經係咁

唔係，以前你3點就瞓左

我都唔係佢...

我唔理

你我唔理 你估我理唔理？？？

你快啲同我去瞓

咁樣要人擔心好好玩咩

係男人就親口同佢講
唔好搞串我個嬲嬲post

無聯絡啦😂

玩下啫

...哈哈哈

「…哈哈哈」≠ 幽默

無掛過啊！

因為真係無 唔好rock me

改名啦
無掛過啊！

你返去妹撚啦